煎脆雞胸 配 橄欖油炒車厘茄辣椒意粉

二人餐
求其煮

減肥

我好撚鍾意食雞胸

雞胸點切 煎幾耐
煎得靚

雞胸邊度買㗎？

慢煮？

兩個人就好心煎鴨胸啦

鞋

Thanks
都係煎之前用刀切D界出嚟, 塊雞胸本身都幾大, 要按壓厚嘅一面令到成塊差不多厚度先得, 唔係嘅會一邊"鞋"啲.
都係中大火煎夠表面4分鐘左右, 再反過黎煎多2分鐘, rest 3分鐘.

呢塊係一田買

非, 快煎.

關咩事

雞胸="鞋" 係代表煮嘅人唔識煮

冰鮮定係急凍？

S*PURE 冰鮮雞胸 - 泰國雞

你慢煮過再煎？

Thanks 等我下次試吓

好吸引！可唔可以教我雞胸要落咩調味？

我都係簡單鹽+黑椒, 要落夠鹽唔好怕咸, 咁先會脆同夠味

直接煎

唔該晒